[
    {
        "randomId": 661
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Akamanimbanimba,ingoma zo kwa Magagi zivuga zinihira",
            "option_1": "Inyundo mu ruganda",
            "option_2": "Inyenyeri",
            "option_3": "Inopfu",
            "option_4": "Imbwa mu masinde",
            "correct_answer": "Inyundo mu ruganda"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Hakurya mu bihuku",
            "option_1": "Ibizu bitagira abantu",
            "option_2": "Igihaza",
            "option_3": "Agakono k'inzara",
            "option_4": "Akarere ku nsina",
            "correct_answer": "Ibizu bitagira abantu"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Nkubise urushyi rurumira",
            "option_1": "Urutare",
            "option_2": "Ibara ry'inka",
            "option_3": "Agakecuru kocyejwe n'igikoma",
            "option_4": "Ifaranga",
            "correct_answer": "Ibara ry'inka"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Kati papari kati pa!",
            "option_1": "Ibarizo",
            "option_2": "Ubwayo bw'inka",
            "option_3": "Inkono y'amapfa",
            "option_4": "Akarere ku nsina",
            "correct_answer": "Akarere ku nsina"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Rwakajwiga arira ku nkomo",
            "option_1": "Amapapayi",
            "option_2": "Uruyange rw'amashaza",
            "option_3": "Umuyaga",
            "option_4": "Imbwa ishumitse",
            "correct_answer": "Imbwa ishumitse"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Iyo umugabo ageze mu rutopki abanza iki?",
            "option_1": "Ikivugirizo",
            "option_2": "Igisate cy'umutsima",
            "option_3": "Corogati",
            "option_4": "Umusuzi wa so",
            "correct_answer": "Ikivugirizo"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Nagutera akazibaziba ka ntibazirikana rubanda bashishwa nabi",
            "option_1": "Ibinono by'inka",
            "option_2": "Indabo z'amashaza",
            "option_3": "Gusaba uwo wimye",
            "option_4": "Imbaragasa",
            "correct_answer": "Gusaba uwo wimye"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Kwigerezaho yikoreye ibyo atazi umubare",
            "option_1": "Umusatsi ku mutwe",
            "option_2": "Imbaragasa",
            "option_3": "Ishuri",
            "option_4": "Igitagangurirwa",
            "correct_answer": "Umusatsi ku mutwe"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Abambarantama ba Ntaragonda batwara amacumu bayacuritse",
            "option_1": "Imirizo y'inka",
            "option_2": "Umwarimu",
            "option_3": "Ikibyindi cy'umushumba",
            "option_4": "Urwiri",
            "correct_answer": "Imirizo y'inka"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Ngira inka nyisasira amahina nkayorosa andi",
            "option_1": "Urwiri",
            "option_2": "Agakecuru kocyejwe n'igikoma",
            "option_3": "Inda mu ruhara",
            "option_4": "Ururimi",
            "correct_answer": "Ururimi"
        }
    }
]